美斯2017年技巧回顧（盤扭、入球、助攻等）

新的一年美斯b繼續出發 希望18年世界杯有好成績

你幾時肯躝

sorry改名算

AG>梅西

真

世一

睇完就知巴塞依家把握力弱成點 睇vision同passing個part 真喺睇到嗌救命

無辦法 而家成隊開始老 連so9都開始無狀態 而家美斯既責任越黎越重要

Messi🤘

一季既j片已經多個好多所謂世界級球員一世既精華

真初初見到26分鐘都嚇親 但真喺全部精華

神級

美斯＞等波朗

系

段片算短

真係好多都浪費哂機會